有冇人認得依個阿叔係邊個球星？

蘇亞雷斯老豆囉

錯，但又幾似

馬卡爾？

好似拜仁名叔嚟 紀念賽見過佢

中

拜仁神鋒

拍艾爾巴幾勁

麥基

點解可以肥咗超過一倍

蘇亞雷斯都唔識
你睇咗幾多年波呀！

馬卡爾慘到 同雲佬古華特同一代

咁似拿鐵斯